各位貓奴會唔會帶主人出去散步

之前睇書話貓其實要帶出街 有冇人有試過？

我隻貓唔好話散步 門口都唔敢出 好細膽

會 一星期一次 最好無風有太陽
唔係主子唔肯行

我個隻都係

係咪會戴貓帶？

我唔直接答你 我用相去答你

好得意

我隻貓好鍾意出街

係門口都驚到賴屎
我用狗帶圍住佢前手夜晚帶佢行下走廊

我果隻帶佢出去可能要著尿片
佢一受驚就會失禁

會唔會驚走失？因為我都好想帶主人去街玩 但佢地又好細膽

你隻智障貓

其中一隻仲好愛爬樹

一街都係失貓尋貓告示咪就係因為帶貓出街囉

最主要睇返隻貓性格
真係細膽就唔好帶佢出去玩 貓會驚陌生環境

爬膊頭 咩料

唔知點解，帶貓出街真係好好笑

衰仔成日同狗玩

嘩 你主人好大膽

下面果張已經係嚇到癲左
屋企條傻系一幫佢剃毛就咁 垃圾黎

佢特別中意同狗玩完全唔驚

睇張相就斷定隻貓嚇到癲？
講到好似係現場乜都知，真係笑撚左

貓驚果時會壓低個身 底盤差唔多貼地咁行 條尾都係dup到貼地

之前係ust見過人放貓 隻貓驚到傻但個傻閪主人重係到嘻嘻哈哈